點解政府比36益班MK食女但唔比我？

好明顯歧視毒撚